有冇人講下聽日罷工安排？

幾點，邊度，做啲咩？

全香港落街屌狗鐵賣港，有得撚